想問香港啲私校係咪基本上都係呃錢為主，讀完零作用？

記得之前見過個post話咩指南針大學
好似伏到仆街
有冇人可以分享下？

普通學校咪又一樣

都啱

標題又唔寫清楚，以為你講緊中小學私校。

梳
我錯

係 學費貴，資源少，讀完同中六畢業無分別

最叻話駁上外國